屌你老母個班速龍根本係警渣中嘅警渣，萬死不足惜

扮手足拉人、突擊打手足最撚兇狠、連射盲人眼嘅個件都係速龍黎

今晚班蒙面冇no.嘅賤畜無差別恐襲，證明呢班真係廢渣中嘅廢渣，冚家產黎

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

班速龍係特種部隊黎，有飛虎機場特警果班黎，狗隻中既精英但亦係最賤

唔使分，全部都係人渣，可以無差別對待

721 831

國家級武裝恐怖份子無差別屠殺市民

唔撚駛幫佢地割喇
全部都係畜牲 冇一個係無辜

好似812咁 即刻不停宣傳喇兄弟
今日831香港人受既苦 聽日要香港政府還
攬炒機場 攬炒經濟 攬炒聲譽

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

速龍係萬惡之首

侮辱左 精英 兩個字